有冇人知一星期後係咩日子？

係周梓樂一周年呀！！！
勿忘任何手足

唔好忘記任何手足

梓 想你快樂